扣年假

我做了4個月, 4個月試用期, 我RESIGN, 應該有2.5日年假, 我請左半日, 仲有2 日年假

老闆話D年假要係過年佢放多左個2日扣, 我唔同意話用扣年假要事前大家同意

1 佢話就我復活節又冇番(其實有番, 佢冇番, 公司得3人, 我新人唔知番左, 原來冇人番, 合約又冇寫, 佢吹)
2 佢話又話平時星期6冇野做叫我可以早走都好多日, 話我放左好多假 (佢好慳, 成日唔開冷氣, 冇野做佢唔係度就叫人走, 慳番水電, 所以佢放假都叫我地放), 佢又吹代表大家早已經同意用年假扣

我心念如果我同意佢用年假放佢D假, 仲多過年假, 分分鐘可以扣人工

去左勞工處, 不過佢間3人公司成日冇野做, 佢應該好得閒去勞工處, 唔知追唔追好?